有冇暴動概念股？

想入

駛撚概念咩，夠疆咪買熊囉，輸撚死你。

282

股呀

大爆升

買熊就贏撚左

7500

66 個個要搭港鐵